煙鏟定廢老乞人憎啲

屌你食煙既廢老最撚乞人憎呀

食煙既廢老